「理大」現場用喇叭播 國歌

一黎可以振奮士氣
二來可以擾亂對方

頂住呀！手足

1118 跨界別大三罷
集中post

震撼彈簡易教學

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦

我屌你老母